實測！抖音皮已收！iOS App Store已經冇咗！

This app is currently not available in your country or region.

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

正

可喜可賀
抖音最好全球消失

android都冇撚埋

海外版退出香港市場
跟住中國版上架？

兩隻我都搵唔到

唔好開心住

抖陰係支那企業，佢係做緊示範如果唔想跟党安法行，就唔好黎香港做

搞緊轉名啫 畀啲時間 ok?
轉左名又係一條好漢

無得玩

爽

仲有係度

第一間因為國安法撤離香港嘅竟然係抖音

唔好開心住
搞掂d外國左膠先 仲講緊咩就算有安全漏洞都應該由用家自由選擇

其實就咁放係apple store會蝕幾多？

對世界係好事

apple development 好似都要成三千幾港幣

push

中國版要中國apple id先下載到

已經down唔到

恭喜晒

話畀你聽

香港唔駛抖陰監控

因為已經全面被監控

可能分批

分裂國家

大把後生白鬼仲玩緊

怕你地係入面輸出革命ja

有好多小學雞本身都有dw
佢地依加仲玩到？

之前有新疆人借tiktok講中共，恐怕係防止類似行為

好事

返大陸告佢意圖分裂國家，傷害香港人民感情，要佢一人畀返一皮，有冇得諗？

咩事
唔係中國野黎嫁咩

咪放過抖音

vpn 玩歐美版抖音 順便做文宣

史上最垃圾app

Tiktok 下架

抖音即將登場

維護一個中國原則

藍c堅定不移回到牆內下載翻

唔係咁開心呀嘛

支那app 反而走 有無人解釋下點解

抖陰都頂唔順國安法要撤離

封網
唔比人用抖陰散播

Push

其實tiktok係國際版 抖音係支那版
佢依家落架tiktok 即係香港冇得再用國際版
留名等睇遲d香港app store真抖音上架
高度實踐一國兩制

成班傻仔仲係到熱烈地彈琴

本身down左個啲重用唔用到？

Google呢

抖音全面進場

改個名換個樣就可以出過

試下用英文search
搵唔到先再講

用得抖音
你認為果班人有腦？

香港唔係支那一部分咩，垃圾蘋果宣傳港獨

不過裝咗都仲可以用? 遲d可能佢整個邀請其他人用嘅功能又可以死灰復燃

㩒入去係可以download到。

其實兩者嘅內容有咩分別

講緊蘋果app store

你有冇睇哂咁多個留言㗎？

外國已試 apple store 係download 得到

提埋你，睇下9樓。
我又冇指名道姓話樓主乜乜乜
你衝出嚟做咩呢

牆內牆外

德國仲有

同問
匪夷所思

香港果個國際版,強國抖音得強國先有

tiktok再見，抖陰正式進軍香港

其實係示範緊中國企業都頂唔順香港國安法
變相證明 香港國安法>中國國安法

走咁快, 俾唔切1星𠻹dnlm

好醒

一個符合外地自由言論世界法規
一個符合中国国安法規

一國一制梗係跟中国

抖音即係大大把打落港共政府度
落佢哋面

[暴大校友要人] 登記出席投票

最後召集：10/7 5pm前要登記！！

抖陰根本唔應該存在

牆內多好多大外宣

可唔可以解釋下
佢點解要咁做
有咩動機

扮咩呀 咪一9樣係強國企業
想水9外國扮到冇後門咋嘛

IG唔係好鐘意玩騎劫咩
比tiktok紅左咁耐都抵得
以前Vine同Snapchat稍為紅過下就即刻有樣學樣

佢退出香港市場

咪ON9 扮野啫

喜訊

Country
港共會唔會又出聲明譴責

region唔識解呀?

豆陰

留係香港， 就一定要正面回應香港國安法

如果支持， 美國大制裁；所以facebook 都要歸邊
如果唔支持， 中國

佢退出香港， 唔洗煩

有趣的人都在這裡

港共好著眼用字 Apple連Country都唔應該用
免得班垃圾小粉紅碎到一地都係

不過唔緊要啦 你地郁啲都碎到一地都係 肉鳩酸

因為佢同印度最大市場保證左唔會向中國彼露任何資料，香港實施國安法，作為一個大陸app無理由唔會提供，在形象角度最好既方法就係退出香港市場，咁就兩邊都唔得罪

扮歐美公司博歐洲唔搞佢渣收晒order請示晒黨先夠膽啦

中國公司冇得唔跪中國
但跪左就會冇晒海外市場
所以退出香港市場避開中國迫佢跪
簡單講係放棄香港收益繼續食兩家茶禮

其他公司可以揀唔撚交資料
抖音交又死唔交又死，最終揀自行了結

有趣的人都在這裏

理鳩得佢 垃圾app

我都係20幾歲姐
完全唔知tiktok係咩嚟

抖陰有後門係
你知我知單眼佬都知
重點係突顯香港國安法ge恐怖
抖音呢單野係論證比外資睇國安法恐怖地方
間接令正苦想洗白都唔得

棄車保帥姐
外國已經有人問黑警問抖音提供用戶資料會唔會比
如果答會全球立刻ban9你
答唔會就反國安惡法
香港市場好細姐，斬腳趾避沙蟲

大家諗多左
係國際版"TikTok"無左
之後支那原版 抖陰 入場

支那版正貨抖音登場

日本幾時下架
見到新一代D㗎妹玩真係

和豚...
畀支那人食哂佢地都未知咩事
睇下日本條街幾撚多支那人、偽日本人

Good
Tiktok is cancer

既然歐美集體制裁，咪索性全面一國化，將香港所有野都轉行CN。
遲下就淘寶包郵、國有銀行戶口互連、順手廢埋關口

美國版完全冇影響
仲搞到我咁開心以為依個app真係收檔

用vpn 玩國際版抖音

屌tiktok 想用香港下架做台戲換西方國家唔好強制下架佢個app

zoom 都係，兩隻都係間諜app

美國幾日內會強制下架tiktok, 澳洲準備跟

而家想用香港做台戲扮正經app

香港好多鬼妹仔都玩tiktok

印度信？

講撚到抖陰好似外國公司咁

鬼佬
小學中學雞繼續用都係冇分別